陳靜（DaDa)入票買匯璽四房大單位

匯璽首日暫收約800票

另一市區新盤匯璽示範單位參觀情況熱鬧，據代理透露，昨午曾一度有數百人排隊睇樓參觀，高峰期時排隊參觀示範單位更要等待3至4小時，消息指，項目首日暫收約800票，以推出的210伙計算，首日已錄得超額認購近3倍。其中藝人陳靜（Dada）亦有入票，擬認購4房大單位。

Dada賺夠上岸

其實佢多謝完高登之後去左邊

今次示範單位以1A座38樓A室為藍本，實用面積1,503平方呎，原間隔以4房連雙套房及工作間連廁開則， 經改動後3房連雙套房及工作間連廁。客飯廳空間感十足，經改動後，原本開放式廚房的位置變成8人餐檯，配合特色牆身及吊燈，用餐時充滿情調。至於廚房的地板及牆身都是以雲石鋪設，並且以鏡面增加空間感。走廊盡頭便是主人房，主人房設衣帽間，而且附有玻璃衣櫃擺放衣物；至於主人套房的中央位則放置了一個鵝蛋型浴缸，而原本放置浴缸的位置則改造成為企缸，變相整體空間都有所擴闊。其餘兩間睡房都設有大玻璃窗，增加室內採光度；設計師還將工作間改造成酒櫃，打造簡約的儲酒空間。另外，單位仲附設53平方呎露台，加強通風。

成四千萬

Hi

我住隔離公屋以後有機會撞到佢

陳靜ching

dada

佢一個唔算紅嘅藝人仔買到咁貴嘅豪宅 俾人包咗啊

g

高級g

應該係幫人買 ?

G

你估唔駛供牙? 我都想比人包牙

貴樓要比好高比例首期gggggg

唔係hing囉

cjer?

洗米華

首期都要400個

過千萬樓要50%按揭 除非發長商肯借

影張相加名是常識吧

your face

其實佢依家撈咩